[車區］3:45a.m 新特蘭 對 車路士

十連勝

Ready

說好的 軌上新呢

有我震撚住後防

Cap 左樓主今晚笑

lm

十連勝我幫你含呀！

今晚有冇放題

又想呃撚含

追撚含

雪雪聲

完全唔覺得可以係光明球場拎哂三分

椰子

認真 今場見真章

椰子實力證明

今晚見真章

十連勝既話我用電鋸塞屎眼

跟你二千五百萬，
我四條囡，
開黎見我！

軌上新？

塞埋榴槤ok

贏波倒立返屋企

東北球隊對垃圾車，實力會十倍化

今晚拎到一分我收貨

榜首對榜尾 拎一分收貨

咁不如輸場冷靜下

有無巴打會睇呢場

不了，要返工

車路士要儘快拿下十連勝來冷靜一下

原來對上三次作客新特蘭未贏過
夏殺又唔出得

椰子大顯神威

見真章

呢隊波對親車仔都上身

法比都夠做啦

吹到咁大

點解呢度咁大陣尿味 又有精味 你班車狗打小陣飛機啦

今次入埋黎挑機

黎呀 誰怕誰

又刷存在感
可憐蟲

新特蘭 11-0 車路士

垃圾車豬11粒
熱刺都拎唔到英超冠軍架啦
返去練拳啦柒頭

車仔今場食硬 全取三分

3點45真係太癲 一定唔睇

廢物 愛隊都唔睇 收皮啦你

其實要朝早9點返到公司個d都唔方大粒得去邊

找數呀
潛左咁耐

其实要朝早9点返到公司个d都唔方大粒得去边[/quote其实要朝早9点返到公司个d都唔方大粒得去边

有冇人介紹下佢邊叉個

冇人識佢

10年熱刺球迷 將會見證熱刺未來英超冠軍 你唔撚識我 你好打極都有限 抵你班車狗今晚輸波

廢青時間

唔識佢wo 留意到佢入埋阿po攻城

佢為左刷存在感可以去到幾盡

我靜係想宣傳熱刺文化 同時宣布呢個係車狗最後一個post

又有條垃圾想上位
做埋啲柒野

捧熱狗依D賤種都冇鳩腦

驚一陣起唔到身

所以我唔訓了

好似係假膠黎，唔係熱狗

要訓了

廢柴 垃圾 唔驚訓左睇唔到你愛隊輸波？ 屌 愛隊都唔睇

穩守打反擊啦
下游球隊有幾隊都攪到失分
新特蘭 史雲斯 西布朗都煩

係

我轉頭會同干地傾傾 放心

美斯 C朗 夏世三

你條柒頭失禁囉on9

我車要贏到出年

週中西時間
咁多人期待

輸波節奏

幾時會有line up

西波留名

法比》matic
躝》hazard

PL_Game16
#Sunderland vs #Chelsea

Courtois
Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c)
Moses, Kante, Fabregas, Alonso
Willian, Diego Costa, Pedro

SUB - Begovic, Ivanovic, Zouma, Chalobah, Matic, Loftus-Cheek, Batshuayi

無夏三

呢場要睇法比做唔做到野破密集

Zouma sub

新特蘭呢隊狗閪波一定901求和

耶子排5後衛

榜首最興失分比榜尾

柏度 迪亞高哥斯達 韋利安
阿朗素 法比加斯 簡迪 摩西斯
卡希爾 雷斯 艾斯派古達
古圖爾斯

各位大帝快啲入多幾粒等 Happy 哥早啲出嚟試陣～

睇willian 踢波應該嬲到瞓唔著

又係果10個....星期六點算

DLLM

想做新老鼠？attention seeking 老鼠好笑好多

我屌呀 等左成晚 出柒頭安?
睇10vs11仲好睇呀

on9

有冇手機link

等睇柒頭安 停頓成場但負碌cur 死角

有無link

今晚真係西時間睇西波

高登有account cdrom 到而家 終於想留個名

嘩 直頭無世三
happy有後備

Febegas wo

留名

躝

無世三

Amy link

喱球真係經典

但之後米帝...

求link

真係CU Emilia?

頂你猁榮基
有猁記果場唔講又講車仔場波

Wilian start

NO

求手機linkerino

有冇LINK?

Sopcast 140700 好似係

希望佢同武磊夾到

點解成日都係猁榮基

有無acestream

sop:// ?

呢場危

希望dllm報恩

acestream://ae664f83efa194f0995b5958e96e41542097d334

又343

今場三個倒戈

對面又343
又痢榮
死番去講痢啦

高質

榮基死回利物浦

Thanks

阿朗

好有西波feel

仲要痢榮一個人講

聞到陣西波除

妹下妹下足球

又係左路出事

Costa好撚friendly😂

咩事？

西

英超足球先生

深夜西波

WILLIAN連DXXXXXXXX都過唔到

金章幾時先可以爆到人

佢真係好撚廢

Luiz 派牌得啦

雷斯做埋法比果份

無人迫法比

金章

冇左世三同costa打配合 差好遠

依家呢個情況任法比派架喎

頂你金章成班走位等你交，你就三十幾碼起腳省人

雷斯好似好傷

又時間停頓

雷斯仲未好返

西波

雷斯仲係紮住踢

冇人迫嘅法比好撚高效

咁都唔輪換

其實無hazard 出番oscar會唔會好d

咋咋林贏咗佢比雷斯抖下啦

一陣傷左賣唔出

好驚佢傷上加傷

對面唔逼 易踢

有無易食指數？

諗起呢班人得1日休息要打水晶

呢場應該贏到

淨係得一招用法比派牌

成場波都好養生

個勢係幾易踢 但入波需時

Agger

夜晚3 4點踢波仲想點

屌 金章啲走位真係好撚7

其實椰子對住呢班閪波係咩感想

血肉長城 好眼訓

想出放題咪講囉

WILLIAN禁區頂等波 走下位啦屌你

不了

屌你老味散步

今日柏度d帶波好似幾好

摩西打埋佢嗰份

冇腦係咁上下

成班人企定定睇波

d球員咁夜唔訓好唔健康😩

DC 呢下轉邊好靚

易食指數⭐️⭐️⭐️✨

Alonso 要改善吓啲傳中
十腳都冇九腳中

左邊有幾次空哂

好多都係中腰波 斬唔起咁

係前場入滲差姐

直頭要買過個
尤其出年要踢歐聯

以前dda
依家d a go

法比+哥斯達呢個組合希望今場work

收皮啦

有策略架wor個罰球

對面呢下幾快 又係明食你左路位

柒頭安傷

中超有冇人出價打包埋7頭安啊屌

新戰法

卡吐

咁都無黃

嘩屌背隻落地

久違既時間停頓

屌你又原地插花

哥狗

屌你做乜撚野, 搵個阿婆落場都fake唔到啦

原地插花

係中場就已經開始

奧斯卡都賣到5200萬
金章安賣到幾多

屌那星見佢拎波就慶慶地
原地舞一輪乜都做唔到

500萬都同我走啦 好撚廢

整番個英足版既icac查番佢地就岩
有乜理由佢地咁質素
就可以係咁鳩判人罰款

Willian禁L1

真係廢到冇朋友，原地插花，我以為睇緊少林足球

金章真係
幾時躝

Zouma 80mins 落場

阿朗壓得太止

左路放題

百屌金章安今晚入世界波

今日上fb仲見到班外國車狗話拎垃圾安去頂柏度
真係諗極都唔撚明

用亞衣打翼都勁過金章啦大佬

比贊狗入咗真係乜面都冇

沙皮個直線比得幾靚

哥狗啲分邊毒到

外國都有弱智咖

奧燒咁

Go go go go go

屌阿朗素係唔係都䲫出，回俾柏度好過啦

柏度明顯高一理波
走位 射門

啦啦聲踢走安出亞衣啦

不如出呀伊打352

安=best in chelsea

好撚眼訓

阿朗有啲似華西
77 49斬

金章而加係打緊咩位

少少就話姐
但好似真係無咩見過有鬼佬反安

熱狗1:0

利都入左1:0

陳豪

安大帝除左速度仲有邊飯好過柏度
完全諗唔到

柏度走得太入 如果走返出D同阿朗配合下應該可以打爆人地右路

你係twitter hashtag下willian, 今季屌應該多過讚
前幾季都讚多

現場既軌好熱血

平地叫乜7屌

今場哥狗有啲大貪
好多夾硬自己去

啲人fifa數值當真

重未入波呀

想整多球好似上場咁掛

好清楚聽到KTBFFH

冇左世三 唔通靠金章咩

柏度

要靠自己

次次作客大聲過主場

越位波打起左對面龍門

差啲 對面龍會唔會上哂身

開始妹下妹下

阿朗食塵

阿朗食晒塵

爆得幾快

放題同阿朗邊個慢啲

淥個杯麵食先
頂唔撚緊

垃圾波

韋利安去中超啦

moses

淥完入波放心

你地估第一個被換入既係邊個
1. 殺龍霸
2. 阿衣
3. 馬迪

加油DC

阿朗起碼落力追
放題上次係度舉手

去上海上港
Oscar hulk willian

呀衣馬迪叿

果兩條女...

佢都投撚曬降 費撚事追梗係舉手

個光頭旁證有啲似杜汶澤

岩岩入黎都投降

0-1 法比

法比

Goalllll

0:1

嗚呀青
我煲緊水咋

YESSSSSSSSSSSSSSSSS

呃到助攻

金章又贏

射得好靚 法比

射得好毒

我慢左成分鐘

比金章呃左個助攻

法比傳落個死角咁🙇🙇🙇

射得好靚

咁都比willian攞個assist

食糊位 法比好波

樂彩冇鳩射

如果唔係法比射得靚 呢球金章真係跣佢一獲

話左法比打弱隊有加成

法比呢球真係幾靚

岩岩仲想屌安仔又比返法比

真係屌你老母呀

法比技術真係一流

呢下俾得好柔

法比射得好靚

又唔好呃呃聲
呢球佢都有功勞
無死去 回得靚既

正常應該自己爆落去
法比入到你又吹佢唔脹

安呢下傳都幾合時

助攻又點
繼續屌7頭安

法比stay plz

屌完安就刷表現係方程式

對強隊就不了

屈法比實力

下球金章

呢啲波咁傳完全冇威脅
但法比

我繼續反安

交果下太貼法比 點知又比法比CHOK到靚波

好cur

安做得最好就係無自己射

屌安方程式

黎緊守住勝局+唔好有人受傷就夠了
唔洗華麗足球

柒頭安痛入球
放棄反安一晚

其實法比都嚇一嚇
咁樣回返嚟都夠膽死

人地縮晒唔攻, 佢先有用
學似熱狗個d逼搶佢塵都無得食

可以安心瞓了

雷斯+法比派牌真係幾過癮

差d

咪戇鳩啦

繼續攻啦屌

咪撚學daddy d1球戰術

不得不讚干地真係幾清楚球員特性
知道咩場合要用咩人

換放題守住勝局點睇?

所以好唔想干地賣走佢

領先一球xxxx

安入or助攻多一球就2016年都唔反安

你估摩狗咩 咪戇鳩喇

不了 咁夜食放題好難消化

不嬲干地打法都係繼續攻

贏一球就縮入阿媽個閪度死守係舊年先會咁做

就要出殯了
希望456啦

不了 要繼續屌 一日都唔可以停

落order 要法比扭多啲其實好好，哥狗教壞晒

法比次次都交到功課
喱啲球員真係抵錫

呢下法比長傳靚到 一拎即刻比到

法比如果肯長打後備故可以stay

哇屌你老尾

行開啦韋利安

屌

安唔係想射呀

行撚開啦

安仔風火輪
邊個識

踢352的話絕對正選

安

奧沙呢d賤種獌出身

好多廢青一齊睇波

大家再落力啲屌

想睇法比射架嘛

人牆咁後

蛆果陣派路個位

走啦安

呢球佢射有咩問題 唔通咁近都雷斯咩

安躝啦 ➡️安入波➡️我放棄反安

係想睇電欺啲巴哥式罰球

見撚到佢行埋去就火

不如換走雷斯

入波個下lag左

其實無 但都要屌下先

喱啲波個個射都差唔多啦

我地無咩邊個特別識射

點解阿朗唔射

呢個真

金章上季罰球救世

其實呢球射得唔錯
但都係要屌

依個真

呢d 位俾馬達食硬

阿朗打意假明明有射下, 又入過av糷
黎到1球死球都唔處理下

下半場換走安啦好嘛

原罪安
見到佢個樣就想屌佢兩下先

好彩把握到
下半場等反擊

最開心係有入波

我地係咪罰球入最少果隊？

你也是韓國人

留低做後備囉

好闣凍

Willian成日傳埋啲閪波焗人射

印象中Ock d 罰球都ok

好耐無見過Batshuyi
下半場希望換Costa等佢休息吓
或者換走7頭安

佢射遠柱

都躪啦

其實差唔多隔場都出
但每次得垃圾時間

頭先嗰球都交唔靚啦 係法比射得靚咋

Pedro>matic
Will>batshuayi

贏多球換法比80分鐘出下chalobah

真係好撚憎佢

入多甩先好開始守呀，屌你

重點係奧燒
成2.5 但係今季勁少助攻

次次得幾分鐘 波都冇咩機會掂

干爹應該唔會玩1:0戰術既
況且打黑貓

仲睇波呀清

你估仲係舊年咩

聽晚呀, 照睇埋先算

都係既，但始終怕佢太早留力

Referee今年助攻多過佢

垃圾晶宮臨完半場都頂唔住

記得出時間停頓

希望下半場唔好變閪波

安呢下搶得唔錯
但後腳on99咁

willian

咩後腳黎

又要拎個平安鐘出黎

平安鐘

屌你一個交叉走位無人跟

下半場咪又係畀人追和
無㗎喇摩佬 氣數已盡
就嚟去教中超

卡吐救番球

屌 大笑咗出嚟

3個捉兩個斬捉成咁

柒頭

屌你，岩岩下半場就嚇鳩我

金章呢下後抽值回票價

moses真係要練下d射術

Moses差d

卡吐
屌啲中堅慢到

True blue華麗留名

差到。。。

差好遠

卡吐多左好多呢啲快放

贏1球咁有信心?

dc

COSTA

哥狗學到野

屌你哥狗

lag 機？

costa

達做比安睇？？

dc學識左時間停頓

哥達

Dc做咩學埋安仔啲衰野

哥狗都時間停頓

時間停頓

Costa

沙皮

屌你柒頭安 感染埋沙皮

今場好歡樂

下半場出黎好似刺激左好多

嘩 安呢下

DJILxhfjdkxn 正常左咁多

安仔

一早要做多d呢d野, 咁快又好技術, 妹妹下把撚

安中楣

安仔應該多啲自己爆入去啦，宜家領先緊，可以試多啲啦

Moses 又係無乜腦個咋黎

安第一次唔射地波

呢球射等幾好啦摸西

COSTA帶波升哂LV

哥狗真係痴撚左線

轉352啦

判斷爽快好多

而家越黎越有自信不停起腳

Djlgjhjjgg勁咗咁多

球商問題

點解陳豪d決定同埋傳中咁差

咁樣推跌dc
利榮基: 好波

自己跌

猶疑左

哥狗唔識單刀

真係無犯規喎

唔吹?dllm

訓練對面龍門？

佢無腦所以會做多啲簡單嘢
但柒頭安係無腦又要懶醒

平時就大大力去
單刀就咁

哥狗有火 仆街

法比啲長傳

直頭係dc on9啦呢球

有腦就唔會係軌做人球

哥狗好撚勁

哥狗今季冇入過頭鎚

屌你呀

安永遠get唔到法比d撞牆
法比一走入去佢就轉身比邊

柏度咁樣拎黃

Pedro on9

PEDRO

做咩野

成隊轟都冇入過頭鎚

冇

完全係干地個陣救佢, 打翼衛就係唔使佢用腦, 一係回傳一係自己爆上去

咁樣黃
好唔抵姐

球証仆街啦

中間有簡迪真係截好多波

阿朗又食塵

條左路俾人爆到七彩

又食塵

阿朗真係比人爆撚死

柏度又係

法比讀緊calculas
安背緊乘數表

AZP續完約寧舍醒神

次次見法比交完走位
但安就唔知做乜

yes

呢個比喻

下場阿朗對住ZAHA又食塵

休息得1日
真係驚佢無力

阿朗要見真章

下場應該打返一場451

摸西真係無乜運 呢季好多腳都柱邊

摩西d finishing

嘩

驚都無用
無人頂到佢

摩西靚波呀

可以試多啲呀

阿朗又唔見左

利2球

阿朗愈踢愈麻麻

快手入多球

阿朗後備料，頂住過渡用

出波越黎越屎

金章完全唔諗人
下下就想自己射

久攻不下
感覺到有機會瀨野

yes 唔想訓唔返

有無巴打有電話link

agger

中龍未呀屌班大帝

唔屌唔得

出啊衣整多粒喇

想學世三吸大位射
但兩成功力都無

你估你係世三咩

唔想再見到金章

安同柏度加埋有冇夏神一半

垃圾安球球差d

其實試下又無壞既，不過要中龍囉

久攻不下 就會

屌 岩岩卡吐同條友一齊停

利3球了

costa好進攻中場feel

雞曉

入100球咪又係得3分

換走柏度啦

柏度今場好垃圾

換柏度喇 無貨交了

成隊射極都入唔到

kante 痴撚線
爆發力好高

咁耐都入唔到

kante

好撚勁

中前場除左DC同法比
其他人既把握力食晒屎

曼聯

拎定平安鐘出黎

出亞衣啦

kante無限體能

Kante都唔撚係地球人嚟

換chalobah ayi轉陣352啦
順便俾人抖下

換走柏度未

70分鐘換人啦

嘩咁樣迪科爾攝埋黎

換luiz pedro啦 唔好咁攰

柒頭安下半場幾醒神
相反柏度

再唔換下場腳軟

累喇

干地換人既時機 個種保守拍得住摩狗

馬迪 換 柏度

馬迪

閪了 馬迪換柏度

柏度表現麻麻

安仔下半場正路好多

1比0戰術

最好換埋阿衣出黎試352

都冇人mark佢

感覺dc好似無乜力

比亞衣出黎 沙皮休息下啦

換馬迪出黎守埋佢算

收起沙皮換auntie啦
唔撚攰咩

好想哥狗入波

開始守了

唔爭在換埋亞衣入黎啦咁

死都唔用亞衣

到底亞衣幾時先有得正正經經踢返陣

足總盃sosad

Dsfggfhdg今場又打得幾好

willian真係同全隊波都無默契咁

假假地都叫復仇者

季初輸佢輸到on9

咁阿朗呢

干地唔敢換走costa姐, 一無左佢前場hold波爭幾遠大家都知

冇人熱身, 係咪換一個收手

呢個真 dc係前場比好多壓力人地

影到切切仲坐緊bench 連熱身都冇

爭氣波黎架嘛

獌又4424
越晒位

安爺肯reconnect返未
唔好單機得唔得

好出奇呀

安次次落兩邊都無野睇

安用得時間停頓多 入埋異空間單機踢

攰啦
唔係好夠氣跑去接法比啲波

80仲唔撚換

依文熱緊身

獌1:1

進攻終結者

唔通係劇本

晶宮追翻

安爺下下單機

劇本都係85放題 89亞衣

迷安又勝

干地一陣換放題 你地會唔會屌佢唔換好過換

球證將支噴霧放係碌J個位

😓

摩狗教中超啦去

azp

原來係切同阿衣熱緊

原來已經83分鐘

打少個都好撚過出佢啦

出佢姐係人地打多個呀

又平安鐘

安我屌你咁大個龍射中間

willian終於中龍

安到底係咪唔音走位
腳腳都交完就企喺度睇波屌

安傳比龍

控左成秒都射咁正

接實

傳俾個龍咩

殺龍霸

安仔你回傳牙

中間!

比車迷估下射邊個位

沙皮差d

俾慢哂啦

早一秒就好比啦，安仔

哥狗應該好攰

睇安踢波簡直享受

安仔係咪跑到無力

moses kante

沙皮好撚冷靜啊屌
比着以前打撚咗

屌你傳失就追番啦

喂，入多甩好嗎？
好大陰影呀

咁耐都唔出界

好撚驚呀

安成撚日苦口苦面咁

88先換

costa今場真係乜都有, 好撚勁

法比今球

真係跑撚死哥狗

法比set返後就好

Dc

到底干地餵左咩俾costa食

換走安

死都唔出亞衣

等左好耐架啦

查路巴

用右腳應該好啲

今場哥狗

唔明干地成日得幾分鐘俾後備踢有咩用

541

咁好表現但冇波入

chalobah真係好勤力

儲積分

Azp

平安鍾

嘩屌你90分鐘先黎料

屌 好撚驚

屌你放題

放題 驚到瀨屎

AZP

Azp真係好勁

查路巴你想跑死法比咩

放題來了

放題

咁樣換入黎

干地連一分鐘都唔放過球迷

哇屌摩西換放題

大獲

放題佬

劇本

卡2

卡吐神救

卡吐世界級呀屌你老味

一分鐘唔夠，應該矛問題既

嘩屌

神救

卡吐
真係嚇撚死呀屌

嚇撚死

卡吐好波

tbo! tbo!

痴撚線神救

強烈要求下個post足奏卡吐

居度

吹奏

神之卡吐

賴左屎

卡吐世界級

反卡吐？不了！

T布T布

喂 補咁耐

依下真係神救啊!!!!!!

古圖

雲安賀治頭先準備剷草

完

mom 卡吐

啲人換出黎唔知做乜鳩。。下下垃圾時間先換

神之居度

倒卜有加成

都射得好靚

癡線個下救

想慶祝之後停低

有咩問題

返去要練多啲射術
比佢地嚇撚死

今場真係浪費左好多機會入球

拿拿聲去抖啦

所以先話神救